拍拖嘅相處令自己變得愈黎愈無自信

咁唔開心 分手囉

仆街 係賤男
令你冇自信嘅男人都唔會係愛你嘅人
只係想控制你

Ps 個ex都係咁
一開始覺得可能係佢性格係mean左少少
點知越踩越深 比佢控制住
事實係有啲男人就係咁樣故意操控人地心理
早走早著 你值得更好

但係你覺得佢會唔會係愛你唔想無咗你先咁做?

如果一直令到你自信心係零而冇幫你嘅話，你應該對翻自己好啲

冇自信一件事，唔開心係另一件事，最重要係你同佢有冇攤出嚟講，你冇義務去忍佢。另一方面，都要尋找同認清自己想要乜嘢，唔好成為自己討厭嘅人。

利申：我多年前曾經係你講嗰種男人，最後佢忍我唔到走咗

樓主係巴定絲

一段良好既關係會令你更愛自己

利
過來人 比某個ex踩到賤過地底泥
話除左我好鐘意佢之外 我一個優點佢都搵唔到

講真，如果對方係咁
咪撚理佢，唔成熟既人先會咁
搵返自己自信，甚至搵個識欣賞自己既人，帽埋佢
佢就會知自己幾撚on9

算啦 你對佢黎講係唔夠好 即係你唔係佢想要嘅人 佢對你好純粹只係因為個關係 唔係真心鍾意你想對你好 可能佢只係迫自己接受你 佢不斷搵藉口話你唔好 其實係想迫你講分手 再過多一排 你做左一件錯事 佢就會話分手

我係過來人

我男友同樓主男友一模一樣, 自問對佢所有嘢做得唔差,
但從來冇讚只有挑剔,
最正係我問佢點解會同我一齊，你會唔會後悔,
佢答我依句->我係睇樣就唔會揀你.
所以你男友係仆街,
但對比我個果應該好.

點解唔分

叫佢讚多啲你啦

冇圖好難評論
即係你有其他優點囉

所有感情問題

佢本質唔差, 係唔識拍拖. 細節太多唔方便講,只係需要溝通同磨合. 唔係吓吓唔岩都要分, 但溝通後都依舊一樣, 咁緊係分啦

同你相反
我本身係幾鐘意講笑
搞爛gag
成日講無聊町

但佢係個唔識講笑
又無聊町完全無興趣

宜家對住佢我可以全程唔講野
因為講唔講佢都會無反應

無論個出發點幾好
你有hard feeling先係問題所在

屌你老母咁嘅人都溝到女但我溝唔到

咁都有女

佢命水好,識到我

其實，只要同人相處就會。。。sp都會
我玩唔赢呢個人際遊戲